拎豬嘴大陸仔落晒黎都係我818會堅守和理非既原因

我知
就算我話
我一手朋友就係
blk左幾十個拎豬嘴黑衫大陸仔既海關
你地都未必會信

我唔係想散布白色恐怖
818係一定要岀黎嫁
但我想講既係
當日一定要100%提高警覺同理性

我而家預想到幾種班大陸哩可以用既手段

第一
佢地可以自己由最基本，
砌鐵馬Set防線開始做起
同時間會不停鼓動人一齊同佢set防線

第二
當然佢地會主動話要衝，
要去某啲政府機構示威
狗屋走唔甩

如果示威者唔落搭
可能佢地會話
2019年！仲唔衝等乜啊！
煽動我地前線既手足

如果我地真係咁忍到手
佢地可以自組幾個小隊自己開始做野
輕質胡亂叫囂
重質同狗對峙
重重質主動攻擊放火爆玻璃

又或者再狗啲
又安排假記者護旗手乜都好
今次會捉住佢地打到佢地半死

若果我地真係仲可以保持到全和理非
我諗佢地會主動攻擊我地既手足⋯
迫我地還擊

除左襲擊手足我唔知點防之外

其餘所有技倆
只要818堅守純和理非，
就可以不攻自破
我地完全不受煽動，
問題就會迎刃而解

呢個係我堅守當日
一定會堅守和理非既原因
無論點都好
手足們打醒萬二分精神啦

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

岩！！！！

推

818講雞腸！

818講英文！

頭先去完攬炒巴集會上969巴士 有大約30名黑衫 健壯男士 互相認識並一同於大欖隧道收費站落車 我偷睇到其中一個人睇緊小紅書 我諗香港無乜人會睇掛

我地手足一定唔會囉

好喎！

Can ar
One of the methods

出嚟818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

818見

818見

everybody speaks in english
da lu nei ng sik tang

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

認同啊，唔理衝唔衝
都要black bloc

Just let them on99 9chung by themselves
Think think dou happy

Freedom
Democracy
is all that we need~

Yeah 818 is Hong Kong English Day!
Let’s speak together
Read after me: Fuck the popo

Welcome to Hong Kong